如果當初無學食煙 你話幾好

好興幸戒煙十周年

岩岩戒緊二日 又頂唔順啦

愈食愈多

唔夠決心唔好戒住
戒衰左一次D癮就越大一次(科學)

係咪要食到老

我其中一樣覺得自己好叻嘅就係冇學壞食煙

淨係記住每年洗少幾多錢，買到幾多 iPhone就得

呢排愈食愈多 好耐都未試過話要戒

但發覺其實都真係可以唔洗食咁密

我食捲 依家每次買淨係買一包
食晒先再買 有時冇經開旺角就2 3日無煙食
叫做食少左啲

成日都諗住試下捲煙 但次次都無左回事

同埋唔想成日成街要袋住幾包野咁

多謝返當日堅決既你

其實食煙係咩感覺？

己經食到唔係好care買煙既錢 好似日用品咁

爽

預先捲定一支支塞落鐵盒仔裝住出街
無人會帶成包出去

連水煙電子煙都唔敢食 諗起就覺得自己臭

見過有fd會